練出神級肌肉

有冇人見過有人練到條頸咁粗
如果練到咁仲有冇得番轉頭

p走啲頭髮 秒速變龜頭

點解要翻轉頭?
美足, 摔角練條頸好重要